冒險少女娜丁亞

成套野好有戲味，女主係印度人就扣些少分
配樂都好正，奸角都幾型

睇返刀劍神x 真係屌左出來
先唔講其他，個故事已經好差

幾好j

女主淫？

已經唔記得故事講乜
好似有兩個男人成日想捉佢？

早排睇番, 娜丁亞大佬變左插頭人果幕幾震撼,
仲有奸角等個妹妺仔大左再娶佢的確好攪鬼,
上天下海比佢玩晒, 好多巨人設定後尾變左去新世紀福音度.

eva抄呢套

冇睇EVA

黑肉先正

我承認我小學已有膚色歧視

超鐘意隻戰艦

羅支那號

換咗新戰艦起飛嗰集好好j
bgm又正

嗰集好熱血，但之後見到紅洛亞之後又好絕望

沉果幕好震撼，bgm 正到，面具佬單手插袋

太細個播都唔太記得講咩

最記得尾果兩集娜汀亞全裸 (播果陣仲係兒童時段)

全祼但係冇露點果隻?

幾場潛艇戰鬥非常有水準

隻船好型

黑肉少女碇真嗣
好想打J

新番？

好細個睇完全唔明

其實講乜

女神收兵
老豆食女
on9文明未上水就收左皮

細個睇覺得好悶
大個睇覺得好正

長編劇 睇極都未大結局。

邊度有得睇返

幾耐之前既文物黎

孤島篇有幾悶
最後巴黎大戰就有幾好睇
兩部艦互打真心正到痴線

印度人好臭

兩部艦互打? 唔記得了

記得最好睇係舊羅支那號被磁鐵夾硬扯上水打爆, 同新羅支那號撞穿紅挪亞, 入面原來有好多隻舊羅支那號

BTW, 叫鸚鵡螺號咪幾好, 叫咩羅支那號呢? 依家唔重播得喇, 支那支那咁, 實被藍絲 port 到暈

我當嗰部UFO係艦
羅支拿號幾有本地翻譯我幾鍾意，不過都習慣叫鸚鵡螺號

記得初中期好撚悶劇情
仲要好撚多集
後期開始有多d機械先好d
十幾廿年後睇eva覺得美里係咪抄佢
同埋套野好似成日有甜野

有個金毛副艦長幾正

好似係冇畫到粒點出o黎
得兩o舊肉咁

出身：M78星雲

同 Ultraman 一樣

依家掉返轉初號機變撚咗鸚鵡螺號
仲有聽人話Q嘅BGM係用返娜汀亞BGM
(因為太耐冇印象只可以聽人講)

Q開場戰隻BGM就係娜丁亞既BGM
娜丁亞打艦戰真係高汁
冇娜丁亞冇EVA

係亞特蘭提斯人

當年 TVB 配音尾撚晒機

得 38 隻都叫長

開頭以為係俾女睇既少女動畫(沙拉的故事果d…), 點知到中段開始講到隻海怪係潛艇…

tvb當年無買最後1集，結局要睇兒童周刊先知

有最後一集, 係冇咗最後個分零鐘, 交代各人之後去向

細個睇到會轉台

Me2
不過劇情好似都唔突出

可惜隻新艦出咗2集就完